希望大家理性d聽左蕭生講先啦！

冇咁擔心啦